求意見 巴打絲打請進 感情問題

因為女朋友有左bb 同佢嘈左大交點算 佢嬲都想分手 但係佢話唔想個bb冇老豆 可以點樣tum返條女

笑撚死禾

嘈左D咩?

因為佢得17歲 我同佢講驚影響佢健康 亦都驚bb出世唔夠營養 跟住佢話我講嘅嘢令佢唔舒服

如果你/屋企冇經濟能力既唔好要啦無謂害左下一代

但係佢好想要 唔要嘅話就話我唔負責任 我都唔知點算

be man 佢最大 佢話事 使出你嘅十八般武藝

所以我就係想tum返佢啊啊啊啊啊 求意見

開口 溝通 one way 一條直路

我又唔想佢嬲 大肚婆唔嬲得㗎嘛😔

佢而家唔撚理我呀講咩佢都唔聽

lol 女人唔理你 fake 㗎 一陣你真係唔理 回天乏力之術

生出黎對你地3個人都好唔負責任，你做定個計劃，計好生出黎對你地/屋企有咩改變，2個人諗下可以點養大佢，唔好憑感情感覺就話要生
btw幾個月大?

我講嘢好似火上加油咁

2個禮拜

起碼佢仲肯嬲你 逆向咁諗 女人古尻惑

佢話想冷靜下 太多意見 因為佢好多friend都建議佢落 想思考下 我等佢冷靜幾個鐘再搵佢定點 （直男一個）

落左去啦，2個星期都未算係人黎既
點解咁快知有左

up to u 條女係你嘅 大個仔 自己決定

因為佢話冇黎到m 之後我幫佢埋驗孕棒

thx 巴打

Hi 爸爸